請大家時刻提醒自己敵人只有一個

無論大家用咩方法
勇武定和理
有不足既時侯互相提點
共同進退

建議大家先冷卻兩日
唔好俾人煽動到
前線記得真係be water 唔好戀戰

不割不分！！

push

前線加油！

89和你飛！